哥狗上季最勁既成就係咪唔簽山狗？

本身想簽山狗 但因為佢開太高人工而唔簽佢 最後曼聯執雞高人工咁簽佢

最後一簽左之後成個士氣低哂 全部跳草裙舞覺得自己都應該加人工 普巴當然會帶頭反摩

成個蝴蝶效應鋪左出黎 哥狗間接毀左摩佬

如果跟哥狗
可能真係會全能到仆街

點解唔講雲加先係最勁

fred好像又係有興趣 爭爭下唔要

不停伏鳩摩連奴

但今季比轟截jorginho好傷
啱哂佢用

跟沙利 無辦法

覺得山狗跟哥狗踢控傳會好撚勁

條友咁獨食，又妹波，我唔信會勁得去邊
打反擊個個上晒去，佢原地轉圈搞幾秒再傳上去有鬼用
主攻又成撚日吊波，吊比阿古路頂？

jorginho勁撚到仆街 見到佢踢得咁好真係好酸

kante + kovacic 喺隔離
擺個藍斯落去都勁啦

去到邊亂到邊既毒瘤

係雲加勁
早放早享受

巴塞佢未踢過控傳law，就係知佢舞唔掂先賣佢走

8奇雲加真係神機妙算

應該係曼城老細醒

跟哥狗， 應該做埋神射手

50萬鎊 見到曼話想賣走佢

佢唔會肯走 亦都無咩人會想要

可能中超有傻閪會要

藍斯不嬲勁

係尼馬嚟到佢唔想坐bench先走

睇下跟邊個嘅姐

曼聯踢到控傳先講啦， 係曼聯唔吊波，仲可以做Ｄ乜

爺爺最後兩季都係成隊妹下妹下
山狗咪一樣狂入波

lkk做控傳笑唔笑死人

控出界都係控

條友喺疤果陣跟哥狗同美斯同隊都獨食獨扭
你覺得佢來鏝會唔做大佬原地轉圈？